入左1000股srne, 今晚過到$9切柒都得

$7均價入，free money呀

*過唔到，打錯，今晚一定過到$9

仲有十幾分鐘，仲$7左右喎

開左post 又當無回事

cut la on9

一掂到$9就即刻散哂LOL